多唔多巴絲 經常偏頭痛?

每星期都 一兩次咁

間唔中嘅
好嘅就一個月都冇

乜撚野黎

呢排番得落雨痛得特別緊要

飲得多酒第二朝就會
一痛就想嘔

樓主痛個時會唔會連痛個一邊既個隻眼都會好痛好痛

咁又無喎

成撚日都會